耶撚究竟扑唔扑得野？

我有個fd係耶撚黎，未結婚成日都同條女扑野，定係呢個係宗教禮儀黎

利申唔識

信宗教信到咁撚多限制係好弱智嘅事
唔係作姦犯科 我認為做咩都無問題 不論信咩宗教

和尚都扑嘢啦

咁結婚前唔扑得係人地教義嚟
你咁講信咩教都一樣啦

好老實講絕大部份耶撚都係想去教會識朋友識女仔 根本都唔係為左信神而入教
真正耶撚或者會守既
利申 屋企有兩個女耶撚

識條絲

話要守貞， 所以唔比扑

但係口爆後門5p 都得

扑完禱告認錯就無事

仆街啦你
落地獄啦

師主邊間廟宇

自己咪比扑
人地咪唔比扑

扑

新教未結婚任何性行為都係犯罪

即係咁講, 暗地裏守唔守就個人問題

我的朋友不是我

扑野需唔需要祈禱

係咪只可以用傳教師式

咁要睇你有冇食野

咁佢係咪耶撚先

食女唔算食野呀宜家

你岩

答你，正路計唔得

但幾多個會守

可以扑 不過一定要結婚之後
有句說話叫 : 與其慾火攻心 不如嫁娶為妙
勸你個frd都唔好掛住基督徒既名號 又係到做埋呢d野，因為咁令到人質疑甚至唔信 係得罪埋基督，因為終究係人問題，唔係因為個宗教叫佢咁做

耶閪呢

Dllm我本來諗住打好撚好笑吊你老味 但我唔小心笑撚左出黎